要求Admin Ban 會員「燦神」(135957)

要求Admin Bam會員「燦神」#135957

會員「燦神」(135957)係五毛公關AC

會員「燦神」（135957）點解成日分享支那野？

[有圖] 大陸妹黎香港隔離 激讚政府免費送餐

[有圖]<小红书>後生大陸妹人妻嫁黎香港: 好悶呀

[有圖] 大陸妹來港隔離有免費物資: 香港政府太讚了! 一百分!

[有圖] 啪啪啪! 淫爆身材摟X裙中女, 仲話要減肥?

[有圖] <小红书>大陸醫院美女護士 堅守職責

[有圖] <小红书>大陸囡囡 來港委屈十年 終於排到公屋開始新生活

<小红书>大陸媽分享:为什么选择去香港生仔

[有圖] 四川90後靚女大波妹 上門幫你執衣櫃 收費$400

[有圖]<小紅書>港女?教大陸學生如何申領香港身份證

[有圖] 大陸妹留家隔離: 有免費三餐送上門,要給香港政府點個讚

[有圖]<小红书>大陸妹黎香港隔離14日,感謝政府熱心供應物資

[有圖]<小红书>大陸妹人妻訴苦: 後悔嫁黎香港

大陸妹嫁给香港男 有咩体验?

[有圖] 香港大陸妹 港鐵新打卡點 屯馬線

女友/老婆 係大陸妹嘅男人, 當初點解會揀大陸妹?

[有圖] 大陸囡囡 來港委屈十年 終於排到公屋開始新生活

Admin 上邊post全撚部都係條五毛開
你係咪盲撚咗？
仲唔Ban ?

請大家唔好再回會員”燦神”（#135957）

一雞死一雞鳴

佢D POST好撚好J喎

要多啲人同我一齊追擊

樓主要人收嗲就唔好咁笨柒幫人宣傳啦
仲要幫手link落人哋啲po到
再開咁多po阻住手足文宣果個隨時係你啊

推

Ban